毅進仔直入大學

毅進仔non jupas直入港大

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

唔知有冇興奮到瀨屎呢